[預言歌] 腎仔2011年首天馬行空講中晒而家

唔知wow左末
首歌2011年出 預言到中一中
紅字為重點

犁地灌水於後花園耕種
剛收割蕃茄煮餸
湯碗中 甜美 感動
憑著插畫繪寫人與事面容
可得到世間認同
辛勞中 最想 靈魂感染大眾
不過看似純屬發夢
天馬要上半空卻負重
給指控 永遠給指控
可洗脫指控只得小眾
不過原來持續發夢
嘲笑偶爾可變動容
一起衝 你我一起衝
衝不開也有精采的放縱
憑越野單車參賽歐洲飛縱
上路由爸媽歡送（熱切願我 成功）
胸膛中 無畏 感動
人類再不爭產能世界大同
階級間再不分輕重
壓迫 無蹤
炮火 再也不會服眾
不過看似純屬發夢
天馬要上半空卻負重
給指控 永遠給指控
可洗脫指控只得小眾
不過原來持續發夢
嘲笑偶爾可變動容
一起衝 你我一起衝
衝不開也有精采的放縱
或者當日也曾有火種
但擔心去路其實不通
然後大計跌入四維國度 失蹤
就此捲入既定軌跡中
天天照例運行在虛空
像循序漸進等夠鐘
是否甘心 永遠 被動
不過愛上胡亂發夢
知道上到半空會極凍
給指控 永遠給指控
傷心與淌血必經之痛
不過原來持續發夢
嘲笑偶爾可變動容
一起衝，你我一起衝
衝不開也有不枉的放縱

好前衛

咁樣計一人有一個夢想都中晒啦

給指控 永遠給指控
傷心與淌血必經之痛
不過原來持續發夢
嘲笑偶爾可變動容
一起衝，你我一起衝
衝不開也有不枉的放縱

消化不良聽左未

曾以為有家就是安穩 當天氣改變世道人心

呢首係今生不回家

這個亂世，如何上路？

呢首先係真正預言歌

小國英雄,雪國

小國英雄仲啱